「手中鈔票亦是抗爭工具 」

【逆權運動】前Big Four會計師講金融抗爭 政局不穩兌美金保平安「手中鈔票亦是抗爭工具 」

金融抗爭即是把香港經濟當成最強而有力的籌碼，迫使政府面對群眾。

(學術討論)如果有2百萬人同時去銀行㩒錢 會點樣？

推推推